每日向大陸輸出150個廢老還擊有冇得諗？

以牙還牙

廢老有西錢走咩

大陸會唔會比埋錢比埋屋比埋醫療班廢老上去住？

689當中咪有個廣東安老計劃囉

講真，唔會太大影響

侵略性：蝗>廢老

完全ON9

無大陸戶藉本地人的好處絕對無
廣東計劃姐係送錢比中國政府

15000 唔該

人地黎又食又拎又帶老母
我地返去連命都未必係自己

真回歸計劃

啲廢老主動去中國退休

香港=清水
蝗 / 廢老 =墨水

放幾多墨水(廢老)落墨水(蝗)都係無影響
但一滴墨水(蝗)放落清水(香港)就有影響

比我做特首，一定降到每日15隻，仲要成功通過粵語評核先得，之前d新香港人亦要通過評核先有三粒星，之後到班南亞佬

一隻蝗會帶幾隻蝗走落黎

一個廢老上去就得果一個廢老上去

條數點計都唔掂

好多（以十萬計）已經在大陸長居終老

香港政府咁淆d廢老，無可能囉

你當廢老留架? 點會肯走，佢地心中極怕共產黨

輸出150個老納上去仲好

上面咁大 每日食1500個都未驚你啦
仲有冇福利 零支岀呀

咪on9 地方大 資源多
老野上到去咪得十年八載
每日150個班多數中年慢慢燒你資源